====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut ici préciser que , en matière de transformation urbaine , la notion de court terme est relative et que les urbanistes sont démunis quand il s ' agit de réaliser dans de plus brefs délais (de un à cinq ans) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

